中大學生會發聲明

【就11/15凌晨二橋示威者記招澄清】

由於收到大量傳媒查詢，本會在此就二橋示威者記者會作一併回應。在是日凌晨三時的中大示威者記招中，三名二橋示威者宣佈於吐露港公路各開一條南北行車線，為期24小時，以向市民釋出善意，並希望政府承諾不取消或延遲區議會選舉。

本會現作出幾點澄清：

一）本會澄清並無學生會成員參與是次記招。

二）本會知悉該三名示威者有關開放行車線等行動計劃（非訴求），過程中有提出相關質疑，惟本會謹遵「無大台」之行動原則，尊重前線決定，但並無出席記者會及發表共同聲明。

三）本會從未知悉及同意有關區議會選舉等相關行動訴求。

四）本會幹事曾於昨日（11/15）晚上召開緊急大會與校內外人士商討去留，惟未得到任何結論。二橋示威者代表首次接觸本會代表時，其表示已與其他各中大防線之手足達成共識，亦已經聯絡了傳媒代表，本會代表約半小時前被知會相關共識。

本會再次呼籲各位中大人勿忘初衷，時刻謹記創校先賢錢穆、牟宗三之風骨及教誨，共同肩負起守護山城之重責。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

#不割席

係唔係中大人都成問題

點會用區選做籌碼 被捕手足係套？

推

睇吓喇

啱啱醒，推

推
成件事有d奇怪

吊

個班咩人黎 諗住保護過中大就可以話曬事

再開多次記招啦 屌 如果唔係中大差不多玩撚完 放 放你老母咩

區選真係

pIsh

有冇link

不割，但真係唔好出現大台，否則只係走5年前的路

無公信力
無網上認同
可無視

Tg睇到

大把傳媒報

唔好同政傾條件，因為無人係大台

如果錢穆見到中大宜家咁嘅樣唔知會點呢

鬼撚到卜街
佢自己都話係"百幾二百人"既討論結果
然後仲"會通知返未被通知既手足"
屌你老母咁共乜撚野識啊

網上大部分人都唔認同
已反映主流
並唔係大台 而係眾人反對

Cusu仲要開記者會前半個鐘先知呢單野

想知岩岩個live班盲橕撚點睇

可唔可以學生會同各防線人士傾完先 再講俾大家聽

仲要敵人都未出聲

唔係報左就有
係要大部分人認同先叫有

真心覺得好怪

吐露港今日一定唔可以開

要盡快攪清楚個班咩人黎

要開記者會澄清先搞得掂呀

個三條友出一出黎plz

開得就有人信架喇 屌 依家要佢哋講咩事

借位貼

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

睇嚟係有真鬼

話佢地依個決定有問題比人屌分化撚 叫你自己落場同佢地講
依家又炒車 兒登仔真係冇思考能力

呢個聲明用字其實好差...

真係唔明點解 打得咁辛苦，保個區選？
依家應成你 下星期取消都得啦

兒登仔：學生會自己落場同佢地講

應該已經好嬲 但唔能夠出俾外界知

from

fb其實都好多人反對

釋出善意

手足我成個acc半廢 醫護出聲強姦案全城嬲爆點升級都唔割㗎 大佬

差得過果三位「大學生」連可圈可點都用錯？

不過我覺得冇乜野
開左就一齊執屎啦
不割蓆就係呢個時候

我真是買你怕啦 我地想升級好耐 先有一連串蝴蝶效應造就一星期大罷工

其實得連登唔認同

我知, 我睇住佢地fb屌, 但係你都知學生會自星火之後個脾氣都唔太好......

都是嗰句 執屎方法最簡單就是佢有佢封 我有我堵

炒左車個d人 知唔知自己屌乜
下次唔好喇

有d俾人騎劫左嘅感覺
雖則話一方有難 八方支援
係要感激早兩日入黎幫手嘅人
但係由始至終成場仗都係要守住中大為主
冇話唔可以俾其他手足發表意見
但係都應該俾翻中大人做handle(?)
#不割蓆

講錯左 佢有佢開 我有我堵

搭大台

屌你老母柒婆都冇走出嚟取消區選啦

既然各有各，咁佢開得條路自然有人可以封反。

似係聲名前半小時至岩

仲區選？on9架
宜家中大宣左戰啵

嗰3條友仲敢開路？
應該水已笠

做咩決定都唔係最重要，但起碼問下其他人意見先
加上，唔似平時打仗或者71衝立法會咁，其實今次係可以問咗先

你開一日放一日就理得你 區選是WFC

兒登班垃圾盲撑撚點睇，係咪可疑到咁都唔可以質疑一下，不分化不割席不等同不思考

出完聲明會唔會俾班mk用車撞
火魔燒學生會 好撚擔心中大學生

搞咁耐換黎區選如期舉行
CLS

開路根本唔care 守得住嘅怕乜

抗爭數月 勿忘初心 - 民間記者會聲明

我覺得開路可接受，冇prep同present差都可以算
但係區選已經好撚奇怪
而最重要嘅係原來嗰三個根本唔知邊度走出嚟
共識都冇又話有共識，手法先係最大問題

求下佢地走，唔好搞臭件事啦

中大人應該都已經好嬲
俾狗攻完又俾人鳩爆鳩開車
搞到撞到人
依加仲被代表

可以 再開記招
但唔應該同呢三位割

私了左佢地啦

我作為中大人好撚想割個三條撚屌

推 有冇人關注下佢哋安危

中大人一定要開返個記者會攞返主導權

要做大台上位既牛鬼蛇神行開

我正式宣佈，邊個去傾邊個係鬼！

我正式宣佈，邊個去傾邊個係鬼！

我正式宣佈，邊個去傾邊個係鬼！

我正式宣佈，邊個去傾邊個係鬼！

我正式宣佈，邊個去傾邊個係鬼！

我正式宣佈，邊個去傾邊個係鬼！

唔可以再開 再開只會令入面更加人心惶惶
我覺得依家應該搵第三方人去塞過
或者扮第三方人

其實宜家係嘈點解要用區選deal
有咩意義？

其實果3個人都無代表性
佢話係記者會就記者會？
兄分爬山各有各做
無大台呀你同咩人Deal呀

咁多冷氣軍師係到屌
用番名句：你去現場講啦 係連登講無用架

不割 要屌都係中大嗰啲前線屌唔係我哋
同埋都係24粒鐘姐

學生會呢篇正路好多
但無論結果係點都會支持前線決定
無參與過中大攻防戰嘅人無資格批評佢地

係咪又係正苦搵人扮中大啲技倆
個正苦最撚鍾意半夜三更冇咩人先做埋啲鬼鼠嘢

我覺得開唔開吐露港都唔係問題
最大問題係中大人要企出黎攞番主導權

SU即刻開會員大會
確認左中大人嘅意向再宣佈多次

其實成件事唔make sense
有三個人出二橋出聲明，叫埋媒體去採訪，咁係外邊嘅人睇落，係入邊嘅手足傾掂晒先出黎講啦。

依家又話中大學生會半個鐘頭前先得知，竟然無人stop？無人覺得有問題？係佢出完聲明比人屌之後先黎割席？

到底入面做緊乜？？？

我亦相信咁多人本條命守中大食子彈，
唔係為左區選如期

學生會你去現場講啦 係到出聲名冇用嫁

咪就係cusu 根本同二橋既人傾唔掂數囉
有幾難理解

其實出面好多人係擔心會分化所以就支持所有已經做出嘅決定

其實中大學生會 開記招 宣佈野 算唔算大台先 唔明咩大唔大台
屌 中大學生既事 決定 中大學生會代表宣佈好撚正路 唔通為左唔比人叫大台 是但好似今次咁 搵三條友出黎咩
呢三條友就扮大台喇
學生會宣佈 =最有力 /合理
其他人 =扮大台
唔通要校長講咩 岩唔岩先

傾唔掂數就比佢亂黎？
係二橋個個位置發言，我地出面就係覺得入面嘅人有共識先出黎講。
點知入面係未傾掂
下次叫人點信你啊Ching，但知你地下次傾掂未

學生會咪講完先出聲明通知你地班冷氣軍師

我質疑緊既係中大學生會呢秒鐘同中大學生係唔係響同一條line上面......

當然不割席不分化, 一陣搵下佢地傾下計睇下咩料先

"我地有共識, 我地決定哂, 跟住通知其他人"

屌, 學生會咁講, 咁真係好有問題.

你要諗諗其實冇人阻住到任何人做任何野
唔係個個會聽cusu 講野

中大學生會宣佈係咪預約被捕?

呢幾個月黎一路都係

不分化 不割席 勿忘初衷 be water.

你唔知裡面情況有幾惡劣
唔係今次行動既問題
而係中大人拎唔到中大主權既問題

個問題係，點解有人會同政府講數？唔係5年前的舊路嗎？
唔死守，係可以隨時再佔過，所以我都唔明點解會有大台影子？？

True. 乜L嘢對市民釋出善意. 0分重做

係咪中大學生會就可以做大台？
前學生會會長又可以做大台
中大學生會出聲明前又有無問過學生？

老老實實有必要咁急出？
開下post問下兒登仔意見唔得？

個問題係有人搭台去講數

釋出善意係果三條友講先

學生會就係學生選出 你可以話佢唔係抗爭者大台 但佢的確係中大學生台

三個幪面人出聲代表中大wor
唔通啊豬啊狗上去開記招都比佢咩。。。

或者咁講 點解要質疑中大學生會同中大學生之間
而非 中大學生會/學生 與 其他手足
非分化
而係出面各路人馬入
同一面一條心 去比
要質疑 就多個可能性
除非爆話學生 同學生會之間問題喇

睇咁大把等咩
政府根本就唔care條路係唔係開
亦都唔care你呢個垃圾記者會
將條路同埋呢個區議會選舉掛鉤都戇鳩嘅

係， 釋出善意係轉述3點記者會個term, 但其實呢個term 好空泛寧願佢用多d 字講

事實就係冇人管得到

並唔係中大定非中大問題，係有人搭台同政府講數，唔死守，可以隨時再入梨佔，點解要用呢個原因去講數？

可以宣佈

大台已成

過去的成功在於

無大台、無談判對象、無拉攏目標

政府一定有位入你地了

成場運動可以收工

民間記者會都係幪面人嫁啦。
唔好再叫人預約被捕好唔好呀

佢出完聲明中大人都可以唔跟嫁

中大學生會出聲明即係其實SU唔妥個記招啦
明眼人都睇得出中大班人內部出現左問題
個聲明係俾你班連登仔睇架
話俾你地聽有人唔係好尊重SU囉

我覺得呢個聲明唔使出，自己圍內傾掂佢
唔好搞到權鬥咁

係囉 學生會非大台 而係代表學生
或者係咪有學生出黎嘈先

而家個三條友就比人嘈喇

嗰三個係鬼定係真係手足先

true. 呢個係解決方案

傾左好耐啦佢地....

同埋一直講緊最終目標係無限期三罷
善你老母意

成件事好鬼，中大學生會仲出聲明

喂，大佬，其實咩人嚟都唔知喇即係，記者會搞到以為係中大人討論後決定咁。出左聲明，學生會都係半個鐘前收到通知。咁係咩人嚟呀，佢地有咩代的性呀？

仲要提區選其實好鬼喎⋯⋯會唔會差太多太遠呀。政府自己都唔想取消區選喇，提左等於冇提。五大訴求邊一樣係區選呀大佬

推到個三條友出嚟講清楚。記者會一出，幾多人反對呀，咪玩喇，區區百幾人有咩話事權，點解可以咁突然。係咪以為自己係大台。

唔係話分化，但要解釋清楚咩事先，咁樣好難說服到大家。
民間記者會係要講大部分人嘅意向，唔好搞小圈子做壞規矩，憑咩做呢個決定。咩叫開24小時先？古古怪怪

出得呢個聲明其實已經證明左傾唔掂啦

點解覺得係唔妥
係用鬥
個三條友 講野做法 有人認同 有人唔認同 亦質疑 係唔係同學定係點 又講得差
Su出黎澄清 我覺得好重要
至少好影響到 有無人跟個三條友講既野

既然你講得出個聲明係俾自己人睇
中大人死都要出聲明既原因你咁都唔明？

就係佢地已經控制唔到個局面

亦都喺LIHKG開過好多POST求救

區選籌碼？？而家有人話冇區選？？？

此地無銀？

以前嗰啲冇所謂，今次真係接受唔到

如果政府聽日話唔取消區選
咁咪要放吐露港出黎...

點會唔係五大訴求

個三條友 講野 咁既樣
似傾唔掂
定係佢地自己出黎鳩up啊
24小時 我算
區選 ？ 講數？ 打左咁耐？
點解你覺得 學生會有問題>個三條友有問題？

前財政司長曾俊華、前運輸及房屋局長張炳良等共125名前政府官員、前議員及學者等，今日（12日）在報章聯署發表題為「保區選 一票顯民心」的公開信，稱對於社會撕裂嚴重感憂心痛心，呼籲社會各方讓選舉順利舉行。

咁多人出聲
政府都未必夠膽取消區議會選舉
因為有好多藍絲真心覺得自己係大多數嘅一邊
取消區選會得罪曬黃藍兩邊

如果咁就用開路做籌碼
要求繼續區選
未等於益咗政府
免費送條路畀政府囉

同埋區議會咁多種票
我哋都未必有得贏

真心唔明點解話要同政府談判

仲要製造咗一個可以同政府談判嘅形象
但係明明呢場運動係冇大台

360異曲同工
不知名人士走去談判，對面實應承，結果一係食死貓一係俾人話失誠信

岩岩又開記者會呀
不過講左3分中就完左

政府比鬼佬屌完根本唔敢cancel選舉

有咩理由on9到比位港共得分,仲割埋地

推。 不分化

我意思係cusu 一定係試過同果三條友傾， 但阻住唔到， 先唯有記者會照開， 但之後補個聲明

只係新聞發佈
話重申五大訴求
區議會選舉只係近日市民比較關注
政府係應該要公平公正
要求政府24小時內回應五大訴求其中兩項
釋放被捕抗爭者同成立獨立調查委員會
冇回應就繼續塞

封左佢啦

最怕係用區選唔廷期來迫反中文退

我係話中大班人內部出現左問題
首先唔講deal既條件
開呢個記招其實有冇共識？

開完啦又各自出來暗有所指
大佬唔好咁啦好攰呀

睇直播行得好順 不如開晒八條線啦

高門檻呀都唔識

開左新記招

講左要求釋放義士

但我覺得都要搵返個三個人出嚟解釋下佢哋行為

中大學生會係主人家同民選
而呢三位人兄係幫政府零付出收地同拿分,我真心覺得呢d 人係鬼
同360單野一樣手法

咁中大學生會係有咩立場
ok呢班人你唔認，咁唔跟距跟你啦
你地想點做破局？

佢地全部都唔係中大人嚟嫁

其實呢步棋’’所謂記招中大人’’行得都幾陰濕，如果唔開吐露港就會比人話無口齒

咪就係

就係冇共識

三條友 出黎講野
Su發聲明 又比人話 懷疑su仲多個三條友
Su點做野
入面咁亂 管又比人話大台
唔管 比大家各自做
又話傾唔掂 管唔掂
唔知咩心態

但如果一開狗共就會次次派三條友滲透做deal

連條命都比人充公埋

你出得代表就預咗比人屈會有大台
但點解都選擇繼續？係咪因為出得嚟個都唔怕有咩後果？
同人傾過條數？
點解守多日唔得？
唔好因為見到班狗未攻所以鬆懈
佢地最撚勁係出奇不意

笑左，中大學生會有幾多代表到呢件事，不過其實學生會冇講d咩同埋唔會講d咩，雖然我都覺用區議員實在on9,但我單純覺得佢地on9

三個唔確定身份既人可信過學生會 兒登仔得啖笑

好明顯無共識啦on9

唔係CUSU洗撚同班街外人割蓆咩

咁真係好恐怖
好擔心中大同學

聲明都講左 有提24 無反對
區選根本無提
好易比人誤會係成個中大決定

傾條件已經係問題 仲要攞區選嚟做籌碼
仲同個極權政府玩選舉
唉真係

內鬨
共匪就殺到啦喎

反客為主

呢班傻仔仲唔知成單野唔係su攪,係散水黨出手製造混亂, 仲話咩su高招
咩q野'中大手足讓得出條路, 就打得番番嚟'

知唔知當日守城幾多人重傷

屌你老母啦，叫學生會出黎指揮姐係預約被捕，更何況管咩春中大臨時政府，呢d時間都係自律加c鳥嫁啦

兒登一向平行時空兼雙重標準 成日話冇大台但就想樣樣都兒登話事 人地認同兒登就唱反調

係贊成

吐露港根本係命脈
Anyway星期一 繼續 一日放過佢

所以就話好陰濕，擺到明比個三條友擺上枱，而家變左唔開嘅話就等於話比所有人知示威者無信用

咁我咪一早話權鬥囉
你地又唔啱聽

連開記招都冇共識，咁關係已經好撚僵
等於分咗派

邊個捉鬼邊個就係鬼

不割

屌都唔知有咩好嘈
又話未傾好，又話記者會嗰幾條友唔知係邊到黎，咁即係其實佢地冇乜人支持啦，咁冇乜人支持既話開撚到路咩

推
成件好撚鬼

其實入面正正無人話到事
狗唔攻 做準備就得
亂完先試做其他野
被攻反而單一目標
準備狀態 先大壓力
入去既人 自律d 唔好好似三條友咁 開記者會
內容 時間 各樣R撚曬頭
要休息既休息 練習既練習 輪休既輪休
一早宣左戰
講咩數
數一早校長講左
狗笠水 暴大咩都唔洗做 搞掂自己就得

講咗咁耐唔好同港共deal 叫777自己同自己對話
點知彈出三條友開deal
呢單野隨時運動轉捩點
係leaderless / organized之間要有好嘅balance
亦都係個運動目前一個最大嘅paradox
要小心支共用呢招再分化

【警世必讀】攻擊大學、懲教代警都係局，目的係要選舉前大濫捕，民主派選民冇得投票！

內戰講選舉=痴鳩線

又唔好咁講
當年伊拉克亂到咩到都要保住個選舉
不過係政府保

我睇到係中大學生會覺得外人用中大名講嘢嬲嬲豬
呢班人條橋點都好，學生會講唔出咩方法破局，總之我地講先可以代表中大，策略就未講到守住先

講咗好多次
入面10個都唔知有冇1個係中大人

中大有第二次記招啦

而且佢地真係完全當我地係敵人咁開拖
依家已經係內戰，只係對家有槍炮我地得火魔法同投石機

推呢個

重伸不割手足

但一定要搞清楚三個人的身份，因為早幾日都傳有鬼已經混入中大等待時機，一定要先排除是政府派入去的鬼搞內部分化！

如果是鬼，死都不割其實是自殺行為。

鬼一定要割

有好多人冇腦冇獨立思考人講就跟嫁 睇連登就知啦

中大單野係共鬼鄭承隆攪事
條友係新思維副主席,黃成智條水
前監警

曾公開支持黑警行刑式射殺中五生

無啦啦有三條友要同政府deal,仲要係為區選，要求真係太細。
唔想死守，可以隨時再入梨佔，點解要用呢個原因去講數？

你自己講出左重點啦

又係共識散水撚由六月扮到而家有共識散水，不停講釋出善意俾政府

三個都唔係中大人，
成件事好撚鬼

共產黨分化天下第一
佢當學生係敵用少少計就整到大家不信任、分化
大家唔好中共產黨計
一分化成功入面既鬼同老解裏應外合會殺學生
我地玩政治玩唔過港共
唯有相信前線

5大訴求呀 被捕手捉比人告緊暴動呀

係呀屌！！ 而家咪再傾再改善，唔係第一時間就割蓆！

係，用字都有問題
姐係你之前做既野係惡意？
班狗都唔會認自己強姦啦
依家真係唔係細路仔玩泥沙，中大手足係搵命搏返嚟既機會，你同我講你要區選就ok?

出嚟講嘢嗰3條友鬼到喊
苦戰5個月為咗區選

發夢有份守過二橋見到三點個記招真係屌出聲

你係咪誤會咗，無人想被管呀

出咗問題都只係希望手足自律，自我管理，唔好車到人，唔好屌送物資黎的人，唔好草地測試火魔法咋

代表香港人同政府講條件，無野呀嘛？
民選學生會都唔敢代表香港人啦

中大人屋企，手足條命嚟㗎屌
屌佢老味

Proof?

真係搵到幕後黑手就好
即刻封返條路
同屌走班搞屎棍

Push

最新路況係啲狗主動封番條路
市民白歡喜一場

扑賤標玻璃單嘢
我都好嬲
嗰個位扑嚟係挑釁

tui

唔係開晒吐露港
純粹係一條行車線
所以呢個讓步可接受
況且24小時內，基於防守原則，隨時可再封

第二，呢個所謂共識、被代表其實係深層少少問題
但大原則係包容同去中心化，純粹溝通要改善，成整個決定同通知時間太急

不過其實呢步旗無大礙，連登眾唔使扯晒火
個決定其實好minor，只不過deal就deal 五大訴求，deal區選有點76

唉，小心

有冇舊生返去睇睇咩事

死咗丶傷咗，重打緊，寧願打遊都唔希望為咗個區選

開記者會都唔會凌晨三點掛
好鬼

政府乜都無讓過，無端端做咩要讓步？你係大台呀？

咁奇怪

中大攻防果時已經傳有鬼
唔通埋伏係呢個時間用?
一直都講五大訴求 點會變一換一?

之前隱若有其他中大同學仔都暗示校巴出事
到上面有巴打指明要搶車匙否則打人就係記者會嗰三條友
如果屬實
咁呢三條友要立即處決

咁無人話割席，行到依家就係因為不分化不割席不散水
只係依家個問題就係happy kongner同白兵都提出過，正正就係你投咗泛民入議會，你都要去監察佢，做得唔岩或者代表唔到你你就要去向佢施壓屌柒佢。好多香港人都係覺得有得選就算，完全唔諗選完要點做，就當佢搭大台囉好唔好？咁呢個大台教要代表到整體抗爭者先得架？

其實戰略係啱
開一條路嘅目的係畀車輛入大埔同埋上水
呢兩區喺成個星期都出現補給不計 市面上物資短缺嘅情況

不過當然問題係 出咗去其實入唔返嚟
同埋你唔可以確保警察唔會封路。 當然如果警察封路佢哋就要受輿論壓力。

三人幫要禁唔好再搞事

deal 五大訴求係無撚人會理，已經deal 咗五個月。deal 區選都係柒，但最柒係成件事出到嚟即刻有人話不代表我，又話三毛又剩，立即就割。
搞到我仲係度幫班手足兜，覺得自己最撚柒。

比人起大台

條路用黎補給都好...
隔離講到明要掉垃圾啦

放晒哨，丁點可疑有狗就再封啦清

其實都講過好多次區選應該唔會無
佢取消區選對我地仲可能係好事，真正剝奪所剩無幾既選舉權與被選舉權

你可能唔割，但我睇facebook 留言好多人都割，仲有其他屌緊嘅人。
其實成件事好難睇，睇個live 嘅時候我都已經覺得好撚古怪點解講到口窒窒，但係手足一定要攬，其他人屌鳩佢地講嘢1999， 用區選嚟講好柒我都係度兜。
點撚知原來又話無共識，不代表我，覺得真係不割蓆嘅自己好撚on9。

區選關中大乜嘢事？保住區選？有無咁膠呀

拉

唔使灰啦清

行左五個月，步步棋都總有異見

既然都做左，我地就協調令佢成為正確嘅決定

所以文宣要跟上

事實已解決 6點有新記者會

搞清楚先
我指既“ 鬼”，係講佢地個發言鬼（冇共識扮有共識）
並唔係話佢地本身就係鬼，唔好又引去捉鬼方向

另外中大開大片個日，我記得就係講警方全面撤離+釋放當晚被捕同學既
唔好無啦啦又騎劫人係五大訴求

真心唔好因人廢言, 呢點好重要, 大家仲要保持高度理智

Exactly
就係要用呢個concept
騎劫整體抗爭者唔緊要
最重要你肯俾整體抗爭者騎劫返

屌自從連登無ddos消息過份流通真係奶晒野

搵人講下

呢3條友要代表兼騎劫所有手足嘅話我即割
唔好意思

區選搞唔搞其實有咩所謂
有咪投，無就由佢懸空
用嚟做籌碼

咩都出哂街揚哂一定要兜同一齊協調

Continuous ab testing呀中大手足
唔好咁快俾人分化到
最緊要識得修正路線

就算要開路都只可以開一條行車線出九龍，其他都要繼續頂撚住唔俾行

做咩又同政府傾

屌班仆街騎劫

無得搞，一有據點人地派內應都玩死你，守中大既代價嚟，日後仲有大把嘢煩

呢D tvb 9秒9去報

我覺得長守會變佔中2.0

黎明行動

大局為重？？？？

區選咪又係俾人種票，唔講以為有得公平咁投票

係咁相信制度內抗爭你哋中大使咩同班差佬鬥咁多日，寫信俾政府投訴都得啦

可能太疲累了，對著他們的勇氣與決心，由心敬佩，信任

講得區選都知喺鬼
唔好俾人分化

以學生會為準

會用區選嚟做籌碼???
五大訴求缺一不可喎

為左區選
已經訓斥咗個3個人, 無事喇

Aux étudiants !

咁咪變左大台

人要走都唔難
最麻煩係啲物資文具姐
留底啲野喺campus隨時累到其他住hall同學
運走又比人rb查累埋家長車
根本長守係弊多於利

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

諗諗點解尋晚無再強攻中大
因為要派鬼入去
整場運動無大台
而家幫你大台化
做個膠決定，令你中大人不代表我

用公路換區選，同你講咁做係將個波交比政府一定係吹風狗
即係話，一日未到區選，無論對方做乜野，呢段時間你自己鎖死自己唔可以再用公路戰法

若果對方無反口，
參考多份報章頭版都係叫人投票，
可能係佢本身都有照常區選呢個打算，白賺你永久自廢武功

而若果最後對方反口，
對方無損失之餘，都只會係你自己平白棄權咗一個星期

而呢一個星期，
可以比狗回氣，
可以因為斷咗連續性罷工條氣，發生一星期內止暴製亂，到時候你無得再講條件

怕你唔肯接受政府條件袋住先
幫你自己割地讓步

尋晚成個連登大量反方向留言，帝吧黎咗？

被代表 我屌你老母

談判到一半就落決定
擺哂成個中大上台
政府呢招係醒

古怪 要交代清楚

區選做籌碼都on撚9
前日仲話要釋放被捕中大生

好撚多鬼
我尋晚直播都覺到好怪
點會拎區選黎做籌碼

本身都無話取消，仲開路要求？好啦港共話應承你但反口又點？鬼黎

搭大台我都唔撚理啦 仲要非中大人用中大個名係想點

唔跟咪變咗中大人出爾反爾囉

唔理人定鬼，點都係信學生會個邊喇

不如咁講
雖然有啲後知後覺
尋日仲圍繞緊中大手足共識時
凌晨就有記者會跑出
做得記者會觀感就好似代表左主流意見
但只要大家當佢好似85三罷嗰種上台講感受
成件事觀感就可以唔同晒
最後記者自己會憑專業揀選值得報道既內容

因為抗爭事發喺校園內
該校SU既話語權係要尊重
呢樣野係應該唔會有人反對
記者都會對佢地既發言相對重視
其他手足怕SU起大台
咪自行發表其他意見
SU有名有姓 甚至背負好多校友既期望
一定要有自己立場 未必同最前線手足一樣
唯有係咁先可以keep到兄弟爬山不割

雖然呢兩晚談判結果+記者會+聲明已出
先後次序可能導致混亂
但原則始終係不變的

咁中大學生會角色佔幾多先
下下都靠學生會咩

明知區選實唔夠建制齊人
仲要係到保區選

琴晚3am聽完呆撚咗
你塞路放番南北線出黎，唔係大義
罷得工/和你塞嘅人明你嘅人就明
班傻鳩藍絲中立唔明你就係唔明你

佢地唔會突然因為你大義開路對你改觀

d差佬打撚到你地咁仲咁天真覺得政府
會真心同理/你 deal

唉

btw不割不分化
個人觀點以事論事